%@Dif:3
Dans une classe, le professeur propose l'expression $D=25-4x^2+(4x+10)(2x-3)$.
\begin{myenumerate} 
  \item Les élèves doivent d'abord développer cette expression. Marc,
après calculs, pense que $A$ peut se développer sous la forme
$D=x^2+12x-5$. Qu'en penses-tu ?
  \item Le professeur demande ensuite de factoriser $D$ mais, hélas,
personne, dans cette classe, n'a trouvé. Aide la classe à répondre à
son professeur.
  \item \'Emilie doit calculer $D$ pour $x=\dfrac12$. Nadine doit
calculer $D$ pour $x=-\dfrac52$. Elles trouvent le même résultat !
Est-ce possible ?
\end{myenumerate}